\begin{titlepage}

  \begin{center}
    \begin{large}
      \textbf{ESCUELA SUPERIOR DE INFORMÁTICA}\\
      \vspace*{0.3cm}
      \textbf{UNIVERSIDAD DE CASTILLA-LA MANCHA}\\
    \end{large}
    \vspace*{0.5cm}
    {\footnotesize \textbf{DEPARTAMENTO DE TECNOLOGÍA Y SISTEMAS DE LA INFORMACIÓN}}
  \end{center}

  \vspace*{1.5cm}

  \begin{center}
  \begin{Large}\textit{Título del Trabajo}\end{Large}\\

    \rule{10cm}{0.5mm}

    \begin{Large}\textbf{Tipo de trabajo (Tesis Doctoral/TFG)}\end{Large}
  \end{center}

  \vspace*{1.3cm}

  \begin{center}
    \begin{large}
      \textit{Realizada por:}\\
      \vspace*{0.3cm}
      {\Large\textbf{AUTOR}}\\
      Ingeniero Informático\\
      Universidad de Castilla-La Mancha\\
      \vspace*{1.5cm}
      \textit{Dirgida por:}\\
      \vspace*{0.3cm}
      {\Large\textbf{DIRECTOR}}\\
      Dr. Ingeniero Informático\\
      Universidad de Castilla-La Mancha\\
      \vspace*{1cm}
      {\Large\textbf{CO-DIRECTOR}}\\
      Dr. Ingeniero Informático\\
      Universidad de Castilla-La Mancha
    \end{large}
  \end{center}

  \vspace*{0.75cm}

  \begin{center}
    \textbf{\textit{Lugar, año}}
  \end{center}

\end{titlepage}
